[緊急]大量警車係堅尼地城

中聯辦巴絲小心啲
全部喺士美菲路落嚟

推

Be water